每個警署都有警察佈陣

721
打乘客、打途人、打居民、打細路、打女人、打老人
元朗警力唔夠？冇警察？冇睇錶？唔見有人拎武器？唔會同黑社會為伍？
塊木板緊過要人命

無一隻犬是無辜